作為a0毒撚既我岩岩請左人食檸檬

我男仔

個女仔fd突然同我表白 但我一直對佢無feel 但我地差唔多日日傾計 佢岩岩WhatsApp 我有個男仔同佢表白 佢決定請左佢食檸檬 之後佢無啦啦同我表白 我請佢食左檸檬 我地會唔會連朋友都無得做

利申小弟毒撚樣唔算唔差

從來唔敢追女仔 今次係請第三個女仔食檸檬 遇到岩feel 我又唔敢主動

唉 點算 唔想無左呢個朋友

唱多啲歌俾佢聽囉連登歌神

唔算唔差 即係差啦 醜百怪

咁要睇對方點樣

我都想有得請人食檸檬

我仲未覆佢
之後 佢話 算啦 當我無講過

打錯

好想有女朋友過情人節

推

圖呢

請問你男女fd比例係大概幾比幾？

佢唔夠靚？

一半一半左右

無feel 雖然樣都可能有關係

你個fd成日主動r你傾？

嗯

我可以點覆佢

咁你應該一早留意到卦？應該有間唔中約你岀街㗎啦？

有 feel 到 但我都係當fd咁相處

正常正常

你幾大先，請三個女仔食檸檬

唔緊要
如果你想 我願意咬你碌大棍 為你慰藉你空虛既肉體 用精液填滿你既肛門
樓主 what r we waiting for 攞條賓周出黎！

屌你
有女表白都叫a0
屌你

都叫毒撚

屌我
唔好屌佢

熱門留言：扑先講

放過人啦清

算啦 拒絕得既條女個樣都唔好得去邊

屌人唔駛付出代價？
唔敢出聲叫on9仔
凈係回擊你已經算好
我認我係咸濕
有咩問題 你都一樣姐
我入唔入嚟又關你咩事啊
攬炒契弟
唔好以為自己大過我就好撚巴閉
你都係頭入嚟個批人
我無話想得罪邊個
不過你條仆街進嚟撩尻我 都幾好嘢
幾大啊你 2字頭3字頭定話4字頭？
都唔細啦 咁唔成熟
唔好以為上嚟發洩我就唔敢還擊
你老母上嚟callin都唔夠膽啦
我中唔中四又關你撚事？
中四唔撚俾咸濕？
駛唔駛戒埋淫慾啊
你自己呢個年紀同我咪差唔多
雙重標準
話我入嚟成人台係弱智
咁你咪仲撚弱智
你自己都睇緊啦
講撚咗幾多次
你有你道理你拎出嚟講
無事撩尻我 咁樣叫柒
我做咩柒事 柒得過你咁撚幼稚咩
我而家屌撚醒你班連登仔
咪撚咁幼稚 你IG又擺咩icon啊
有幾成熟？
係成熟你都唔會理我啦 你老母
我未撚出社會個邏輯都正路過你啦
攬炒契弟

小弟22

無拍過拖唔叫a0

又黎

又你老鼠皮咩

Whatsapp圖
否則當你9up

樣唔算唔差 定係你想講你樣唔算差?

咁可能佢都想同你keep既
你過得到自己既 可以唔洗正面應 或者佢咁講都知咩事....
利申：A0 ；情商近乎零

如果對方真係好中意你既 為對方著想 無謂拖人地咁耐

我唔知點答

咁都叫毒撚我真係笑而不語

屌 有fd仲扮咩毒撚

男女fd一半一半仲學人嗌自己做毒撚

成人台潮文

咪係

on9 po 拉